一人一句屌撚走體嘢admin post, 連登唔撚係比你宣傳既地方,去撚返自己個page 到打飛機啦

上連登咁撚耐 冇個體育媒體係到開post 宣傳,
屌你老母 上黎開post 仲要串柒柒 死撚返去自己個post到打飛機啦

屌你地班連登仔，你地唔係真係想有個媒體利用你地係到宣傳呀

一樣咁撚垃圾

無人理發老皮

你理我咪得 thx